男朋友話要冷靜吓 :(

我念我P牌都可能無乜人理我，純粹同吓樹lon講野...

同男朋友一齊左兩個月，佢成日星期六要幫屋企人裝修搬屋同星期日踢波，踢完波又多數番屋企唞，平時番工又番到好夜......可能因為咁所以無分配時間陪我，同佢一齊咁耐都係食飯同搞野...我覺得自己好似SP...

其實約時間呢個問題，之前未真係一齊時已經講過佢，我覺得有時佢俾我嘅感覺係好似唔多想出黎咁...不過佢又話佢有盡量夾時間...有時我覺得好似是而非，不佢其實已經5年無拍拖，可能真係唔係好識拍拖咁⋯⋯其實我都未識好好點同佢溝通...佢又唔會自動同我講佢有咩想法

上星期日我同佢講我想真係有時間拍拖⋯⋯咁佢就話要冷靜下，唸方法解決令兩個人都開心...

過左三日我搵佢睇下佢點，佢話佢仲未唸到解決方法⋯⋯到而家佢都仲未搵番我......好sad...可能真係molamola

其實佢真係珍惜你就一定會抽時間陪你
踢波果d佢唔係比賽之類嘅話
踢少場黎陪你都好應該姐

睇你咁講都feel到佢冇話好鍾意你咁

如果真係珍惜你，你講得咁明白，佢一定會做d 野去滿足你。冇就

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

多時間陪你 = 點解你唔上進D
無時間陪你 = 點解你唔肯花時間係我到
靚仔 = 多女埋身, 花心
樣衰 = 咁醜樣點揀
有錢 = 剩係得錢無放心機落我到
無錢 = 死窮鬼仲想學人拍拖自己都未搞得掂

有時間踢波 有時間搞野 無時間拍拖
呢D人要都把撚
快快搵個會珍惜你的好過

罷明當你SP 唔好自己呃自己啦

中

試下唔同佢搞野，俾佢領略被拒絕的滋味

佢講過個朋友好有心幫大家搞踢波，所以佢話如果可以嘅話佢都會去，咁我都明白嘅，所以都冇嘈佢去踢波

我覺得就算幫屋企人裝修同搬屋，其實可以偶然幫少幾粒鐘，我覺得佢姐夫同個仔都可以做住先嘅啫，但可能佢真係非常重視佢屋企人⋯⋯所以佢幾乎用盡所有時間俾佢家姐...就算明明本身約咗我，都走去幫佢家姐...

佢好似係覺得同我食飯就係陪左我

佢話唸方法解決...我都唔知有乜嘢唸...

可能真係唔係咁鐘意我，而我對佢黎講又太chur

咁咪冷靜下囉

其實你同佢反應咗佢個態度都咁冷淡 唔好嘥時間啦

利申 同過啲咁嘅仔一起 食飯就好似陪咗你咁 唔會花心思做任何野 最後佢冷暴力分手溝咗第二個 我就發現其實佢只係無咁鍾意我

兩個月

啲女人真係好撚麻煩

兩個月就咁 其實都唔係太鐘意你啦 你接受到可以繼續 接受唔到兩個月趁早換人唔好哂時間

食又食過 冇價值啦

分手 同我一齊

diu， 中左3 樣

夾時間做愛

或者由你呢段野都睇到個重點，
你起佢心目中既位置好低，
所以即使熱戀期，佢都唔係好重視你。